你地報緊幾錢稅？

連登仔做個統計
我今年唔洗交稅，太開心啦